台灣 rapper duduking 寫左首歌講黑警

佢既風格一向都好lyrical，d押韻用得好好。

「當自由變成了罪，我們已退無可退。」
Freedom has become a crime. No turning back.

CLS好基本

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

「警世」標籤化逐漸湧現

Pishhhhh

pish

Push

我都想分享下香港有個好rapper，出左堆好歌